有冇人可以同我傾訴一下接近崩潰邊緣

身邊完全冇朋友可以傾到真心話
已經連續第六晚訓唔到
身心都好攰
想搵一個可以傾訴既對象都冇

講

幫緊你，幫緊你

咩事呀巴打

重點please

其實我好內疚自己所做既一切
冇好好珍惜最愛自己既人
而家後悔都太遲
已經冇得返轉頭

做左好多錯事 令到最愛既人頂受唔住 離開自己
好想補救返 但已經冇機會 只好接受現實

嗯，既然你都知錯，放開佢搵個更好啦。

都應該係日積月纍
講你又唔聽,明你又唔做, 錯你又唔認,認你又唔改.
可以怪邊個？

一切只能不斷回望 個內疚感好重

飲杯啦一齊🍻

出軌？

嗯 放過佢就係你最好嘅贖罪

呢樣我都有諗 想佢搵到真正既幸福

咁應該happy ending 冇咩好傷心

我都係

不如直接去搵你真正想傾訴既對象仲好
解鈴還需繫鈴人

飲酒真係好訓 都會想晚晚飲 一教訓天光 咩都唔洗諗

咁如果佢幸福係你呢

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

但係第二日會頭痛
唔知頭痛同心痛邊個難頂啲

呢樣真
識得咁諗就真係諗通咗

拍左幾多次拖呀
係自責多 定係唔捨得？

已經冇可能